(追夢) 社區環保收集 轉贈有需要的香港人 團結一致 有錢出錢 有力出力

[url]
社區環保收集 轉贈有需要的香港人
團結一致 有錢出錢 有力出力

回收物品：
舊衣(不同顏色運動衣服)、急救用品、保護防具（地盤開工口罩，保護自己，嚴防肺積塵）、現金券、用餐券、已增值八達通等等

致香港的小孩、年青人、追夢者及愛心家長，幫主辦事處本著熱心及關心市民的責任，將全力收集任何一切協助年青人及追夢者的物資，本人以人格擔保，將一切物資必定轉贈到有需要的小孩及年青人。

另外，有人想食飯吹水訴心聲，黎博康邨或沙田，阿幫一定奉陪！
如果有年青人，特別是沙田柚，因為近月的社會運動，與家人出現紛爭、無家可歸、有經濟困難、好唔開心、心灰意冷、需要聆聽者，需要幫忙的話。幫主願意與大家同行，互相支持，請聯絡我，我幫到一定盡幫。

總之應承我地，大家唔好死，留返條命迎接勝利！
前排經歷714，我都灰機左十日，但我知道呢場仗，我地要堅持到底，我地唔可以就咁放棄，一輸就輸哂所有。

勸告各位愛香港的年青人，唔好再送頭比呢個政權，因為唔值得，為呢個暴政而放棄自由同生命，甚至於坐冤獄同死亡。

求下大家留返條命，唔好死下係暴政暴警之下。（至於幫主是否可信，大家自行考慮。）

幫主沙田博康邨議員辦事處聯絡：
博康辦：37099071
手機：63471955
地址：博康邨博逸樓地下1號（歡迎郵寄）
門外：公民抗命信箱 (24小時收貨)